原來有個講廣東話嘅馬拉華人做YOTUBER

睇佢講嘅嘢都幾感慨
香港呢廿年真係退步得好撚緊要

睇特攝片成日推佢上來